有親戚得左肺癌第三期 我應唔應該同老母講呢隻病得少於五年命

姨丈最近驗左有肺癌第三期
佢有兩個仔女
個仔去左美國做野
個女去左加拿大讀書
老母同我講姨丈無講呢隻病俾仔女知
但係姨丈已經行唔到路
我應唔應該勸老母話呢隻病得返少於五年命
再唔講我驚對仔女見唔到老豆最後一面
我聽到已經爭啲喊埋出黎

人知道幾時死唔係全然壞事
梗係叫佢地見埋最後一面
唔好留遺憾 真係要博盡無悔

以前我個姨婆同我地一齊住(五六十年代黎香港)
後尾佢中肺結核
個陣我仲係小學
佢入左醫院之後就冇出返黎 見唔到最後一面

年紀大可能得返一兩年 當然要講

只係40幾50歲
唔食煙 酒就間中先飲
唔知點解會咁

緊係講啦.....

講

表弟妹以為佢老豆只係小病小痛
表弟搏殺緊 表妹就黎嫁

連親戚都知但又唔同仔女講

一定要講
仔女有知情權

緊係講啦痴線架咩

要講
到時佢哋先知道，就太遲

肺癌 要打新鮮生的菜果汁,日日飲,
菜果汁有 豐富維他命,酵素,幫助身體修復。

另外要食素,不好食肉蛋奶,盡量生食菜果。

癌症是慢性疾病,十幾年積積埋埋的,不是突然出現的。

電療化療 藥物 好傷身。盡量不好做。西醫容易過度醫療。

立即去睇 (我醫我素)一書。及看新谷弘實的書。

現在要盡快吸收正確知識去提升免疫力。沒時間傷感。

預左被人吊/負評,但都要講。

樓主，我俾少少建議你
如果佢哋本身關係唔係咁好嘅，甚至乎係差
或者到咗最後先講
如果本身關係好嘅，我就建議盡快講
將剩低嘅時間多啲同屋企人珍惜

另外，因為我唔知有冇用
但我覺得如果唔想電同化，可以試吓中醫
另外我建議佢每日都食一兩片蒜頭，生食
切碎，壓榨，盡量好似泥咁
放置15分鐘同空氣接觸
之後就生食，如果真係頂唔順嘅就溝水飲
大蒜都對癌好有幫助
因為電療同埋化療基本上都係超級超級傷身

利申：鼻竇癌第四期

咁更加要講啦

清 你都要加油

肺癌第三期應該係代表仲未擴散到其他器官，做電療化療至少可以控制住令佢唔擴散
擴散咗就基本上神仙都難救喇
真係要考慮下…

巴打你都要加油

已經擴散到下半身 分分鐘已經到末期
做電療化療已經無乜用
阿姨佢到而家仲唔敢講 我好想直接搵表弟妹話俾佢地知
但係又覺得呢D野要由佢地自己講

如果去到呢個階段咁就真係幫助唔大喇，時間都喺度倒數緊

我覺得無論如何都一定要盡快講
如果親人喺自己完全唔知情嘅情況下走咗，邊個都一定會後悔一世，一定要趁仲有時間…

希望ching你揀到個唔會令你後悔嘅決定啦

你直接關心下姨丈 了解下佢諗乜 扮唔知問下佢仔女既事 唔好經你呀媽啦

人地唔想影響仔女

多食蒜頭 洋蔥 抗氧化食物 e.g 紅菜頭 抗癌殺菌 保血解毒！ 保持空氣流通 可以的話 多吸新鮮空氣 因為癌細胞好怕氧氣 💪🏻💪🏻

食療絕對可以令到身體更健康 延長壽命！

如果已經嚴重到行唔到，未必剩返好多日子。特別係醫生話做唔到電療化療，可能已經暗示左冇乜得點醫。你同你阿姨講話如果佢唔夠膽同啲仔女講，你可以幫佢同你啲表弟表妹講。唔好因為唔夠膽講令到變成一個遺憾

我之前有個親戚肺癌第四期，醫生同佢講話冇得做手術同化療嗰啲，差唔多已經係等死。後來話有隻鏢靶藥啱食，而家食完效果好好，遲啲可以做手術同化療，叫做重新有希望醫。叫你阿姨搵多一兩個醫生睇吓佢哋有冇其他嘅治療方法